【兼職模特兒】25歲俏護士外地揸5層樓 冀拼出物業小王國

在樓市癲升下，仍能成功上車，已被視為「人生勝利組」！年僅25歲的兼職護士曾上游(Charlotte)雖未在香港置業，但已在內地及澳門買入共5個物業，目的是密密賺，儲夠首期「升呢」買港樓。她指大學未畢業已做「樓奴」，為拼出個人的物業小王國，當朋友密密去旅行，自己卻頻頻去深圳睇樓搵筍盤。

「我出生於基層家庭，父母離異，有一個妹妹。母親獨力撫養我和妹妹，為報答養育之恩，我一直希望在香港可以買到面積600方呎的3房單位，供一家三口自住。」為實現目標，她先在內地買樓等升值，計劃將所賺資金在本地置業。

15歲起，Charlotte已開始兼職做侍應，後來得知在酒店做侍應時薪可高達60元，便找機會轉職。她嘆道：「自己過往為儲錢放棄大部分娛樂，當年公開考試完結後立即做兼職；大學畢業後，人人去Grad trip(畢業旅行)，我就到酒店繼續打工，平均月入由5,000至10,000元。」

【深圳沽出兩盤速獲利】
Charlotte於2016年護理學系畢業，但原來未畢業已做「樓奴」。當年她一直有留意樓市，知道自己沒有能力在港置業，但深圳寶安沙井區一個面積過千呎的單位，僅售175萬元人民幣。2015年，她前往深圳睇樓，深信當地樓市未來有升值潛力，故即買入該單位，並繳付5萬元人民幣訂金，再向銀行敍做按揭。當時首期為50萬元人民幣，按揭還款年期為30年，月供7,000元人民幣。Charlotte持有物業八個月後，見單位市值升至296萬元人民幣，便即沽售套現。

同年，她又於深圳寶安松崗區以市值約100萬元人民幣買一房單位，因當時資金不足，只好向母親借10萬元人民幣繳付首期。至2016年，該單位升值至155萬元人民幣，她將單位沽出並還款予母親。

Charlotte將獲利資金買入位於深圳龍崗區一個約值240萬元人民幣的單位，但她坦言這是個投資失利的例子，因該單位至今仍未升值，且從關口坐的士前往屋苑，車程要近一小時。後來，她又於寶安沙井區以105萬元人民幣再買入一個單位。

【澳門兩伙靠首置福利】
大學畢業後，Charlotte曾任職一年註冊護士，但她認為，護士月入僅3萬元，在港難圓上車夢。「在朋友介紹下，我開始嘗試從事兼職模特兒工作，發現可從中獲得滿足感，且有感青春要留倩影！」因此，她辭去全職護士工作，轉任兼職註冊護士，並主動尋找模特兒的工作機會。至今她做Model一年，但有空仍會到醫院兼職護士，兩者合共月入平均約5萬元。未來她會到內地拍攝網絡電影，希望可進一步提高每月收入，又計劃明年初在港買入心儀單位。

投身社會後，雖同時任職護士、模特兒及演員，但Charlotte未有停止投資房地產。2016年，她留意到深中通道正式動工，故在同年12月以60萬元人民幣買入中山一個單位，現時單位已升值至90萬元人民幣。她稱，暫不會沽出單位，因深中通道啟用後，來往中山及深圳只需20分鐘，相信中山物業仍有上升動力。

另外，她在2017年更涉足澳門房地產，因她擁有澳門身份證，可享首置福利，並可向銀行敍做九成按揭。去年4月，她在澳門買入一個230萬港元的唐樓單位，首期僅23萬港元。同年，她瀏覽澳門房地產網頁，發現了一個較市值低15%的筍盤。該單位當時售價為190萬港元，銀行估值230萬港元，她以妹妹名義買入，同享有首置優惠。

【物業全出租 深圳樓回報四厘】
兼職護士曾上游(Charlotte)手持五個物業，兩個在深圳、一個在中山、兩個在澳門。所有物業都已出租，當中中山物業的租回報僅兩厘、深圳的物業則約三至四厘。她指，所有物業供款扣除租金，每月個人需額外合共供款兩萬港元。

【為買樓狂打工少旅行】
「為了上車，當年讀書時已不停打工，現時亦沒有空餘時間拍拖、結識男友。」她指，現年25歲，人生僅去過兩次旅行，目的地分別是台灣及南韓。她22歲才第一次坐飛機出國，「我總是應使得使，盡量避免龐大的娛樂開支，有空就上深圳睇樓搵投資筍盤。」每次前往深圳，連同交通食宿，花費2,000至3,000港元，但就有機會賺取超過10萬港元，比吃喝玩樂更值得。

【炒股曾輸40萬拒再玩】
除了物業投資外，Charlotte在18歲起就將兼職收入投資股市，當時她愛買內銀股如中國銀行(03988)、重慶農村商業銀行(03618)，甚至借孖展買創業板股份。

然而，她炒股的經歷卻不如所想，她回想：「以前炒股多年，所賺的金錢不多，2015年更曾經因為借孖展買股票而輸掉40萬元，心痛肉赤得很，自始便不再沾手股票，轉戰磚頭市場！」
─ ─ ─ ─ ─

咁嘅樣做model

G, 全部都係G

G 呀嘛~ 係連登仔都知架LA
下面唔駛再覆G

可能係做d類似美容poster入面「未整容前」嗰d model

你覺得真細影下相嘅model

雞就係雞

10年前買大陸樓仲有得玩
呢家？小心d啦 hehe

呢你老母家

咁撚樣真係好難信你囉

成撚日吹奏年輕成功買樓一族我屌你老母啦

G

咪即係雞

「為了上車，當年讀書時已不停打工，現時亦沒有空餘時間拍拖、結識男友。」

剩係搵錢搵錢搵錢，重要最青春個段時間用晒都未買到層港樓，連拖都未拍過，朋友睇怕少之有少，俾妳30歲買到重要供多幾十年，人生重有乜意義....?

雞黎，wechat d agent張list有佢

2015年，她前往深圳睇樓，深信當地樓市未來有升值潛力，故即買入該單位，並繳付5萬元人民幣訂金，再向銀行敍做按揭。當時首期為50萬元人民幣，按揭還款年期為30年，月供7,000元人民幣。

大學未畢業就嘔到50萬出黎
再月供7千
你點會買唔起港樓呀

唔咁吹點突顯係香港買樓有幾咁重要

不過就係有港男會比錢

時首期為50萬元人民幣，按揭還款年期為30年，月供7,000元人民幣。Charlotte持有物業八個月後，見單位市值升至296萬元人民幣，便即沽售套現。

條數係咪咁計??

2,960,000 - (500,000 + 7000x12x30 )
=2,960,000 - 3,020,000
= - 60,000

呢隻好出名架喎

笑 貧 不 笑 娼

準護士Charlotte目前會到醫院實習，這位白衣天使對將來已有計劃，與另一半有一齊儲錢及留意樓價。

假設提前還款有息口discount, 我諗都有幾皮野執嘅

無聊野咪po上黎好無
We need good meaningful funny posts.

I don't care about stupid story

以為有幾勵志
原來又係講做雞發達

好撚葡萄女人呀

笑貧又笑娼

做雞做到買樓，叻既

我奶！

現在只希望樓市大跌

求圖

佢係比人炒 唔係自己想走架 同埋係醫院唔係叫charlotte

唔過probation

wow世界真細 睇黎有同行wor

呢個算係近期hit 既大尺度模
但開價好貴

利申 無影過

有幾大尺度呀

樣唔得都算
一開聲

有冇巴打有相分享

佢都幾肯定佢係雞
想見佢全裸應該2000蚊搞掂

佢d錢邊度黎?
仲叫自己係基層

識佢真人

啲人口味咁獨特嘅

租平過供?

係咪呢個?

遲早生愛滋病

即係做私影

而家兼職做百本嘛

個樣一樣既

呢篇文係娛樂版定投資
屌你老味完全冇啟發性 得個知字

你個名

成篇野既潛台詞就係叫人返大陸炒樓

樓主咁得意既 呢頭問完有無圖轉頭就po相
根本就識佢先開po啦下話
btw支持多圖

咁既衰樣,邊有可能做MODEL收入高過RN呀
雞就雞啦

冇波雞

聽講佢之前男朋友每個月都俾成萬蚊零用錢佢

條女鳩吹唔用腦 地產代理唔知比幾多錢落篇野

地中海阿叔x2

以為係以前既一個網友添

有西真好

唔識，轉載新聞，想學下大陸買樓可致富而已，但點知道巴打回覆後，原來有花生食，google下原來真係如其他巴打所講

港女中學做雞
畢業已經可以俾首期買樓

呢個年頭要發就緊係正職當兼職
兼職當正職啦
女人天生努力就會有優勢
帶曬紙袋頭套都有人俾錢

做雞買樓上埋新聞,好野

諗起之前買樓出位嘅傑出女青年
呢鋪佢一定都可以成為傑青啦

artist
憑什麼

虛張聲勢啫

收費係幾多呀屌

全套1500

咁既專容，咁既聲線做 model 可以月入30K up ，真定假呀

Model = 雞

D私影女成日話做model唔係做雞，事實上八成model都會接客,不過會睇樣

臭雞

你講野風趣D, 條囡開心, 都得

都唔一定睇樣

係睇錢

發夢聽人講

G 黎

私影界個個所有佢全x

多毛 平胸 黑提 the 皮 可能係支那人

巴打有影過？

3 4 年前已經做私影雞啦

近半年再返炒

可能供唔掂樓，出返來做model

一聽到把聲就知係八婆黎

呢個真係G係G，佢本人亦好似唔係好介意比人知自己做G，仲話好。多啲生意
以前都係香港某濕鳩夜總會，做過一排
個閪牛肺到仆街。又冇波

當你16歲番工
22-23畢業
你有50萬?
你唔係做雞或者父幹仲有邊樣

依家啲人住私樓就話自己基層
基層老母有10萬比你玩

佢之前開4000啊
佢比番我都唔屌啦

有50萬前輸左40萬

女人要發達真係話都冇咁易,做下PTGF拖下手,睇下戲已經5舊,要扑野就幾千
一日做2個客,扑野全套都接近一萬

社會笑貧不笑娼，G 都出黎曬命

未畢業基層家庭嗰陣點借錢買樓

樣就唔評論啦
不過佢真係靠自己買樓起家
又好彩北上買樓唔比人呃
抵佢可以賺錢買花戴嘅

習帝講：樓房是用來住的，不是用來炒的

屌追完post 先發現又係做雞膩首期

但你相都無張喎

樓是用來做141的，不是用來住的

白粉日報又炒車

有西幹真好

有冇識佢嘅人相認
揮個手

hi

想知佢點解比醫院炒咁極品

何止當八達通do
直頭當支票任寫唔嬲

即係雞

咁普通樣+冇波都大把仔比幾千蚊上

呢d 新聞再出現 就等於大時代嗰陣d少年股神一樣

想知佢點解比醫院炒咁極品 x 2

哩期人氣急升，要加價了

自己咁多野可以俾人講都上報紙為乜

高效率過登141

邊撚度俏啊睇過？

你兩個係咪搞笑呀

請指點小弟

咁嘅樣做model應該會窮

幾千蚊都係no touch plan only

咁貴，屌閪未幾皮？？

比公立醫院炒嘅話
係咪即係以後入唔返 HA 旗下嘅醫院?

曾上游(Charlotte)

撚有12同30咩

唔怪得喇，月入8萬不是夢

唔知點解我有預感會有流出...

畢業有50萬？靠炒散做到？
一撚定係做ptgf賺錢
佢仲要做到part time model
應該有唔少客仔幾千幾千咁進貢
果然有閪有錢收

都係G

唉，好葡萄女人
首抽唔掂唔緊要，最緊要係女人
生得唔靚都賺到咁多q

大家都係同學

我真係計唔掂月供7000，供30年點得出來，先問下啫

屌那星比幾千蚊扑呢件公廁不如我帶你去澳門過淫賤假期

做ptgf就儲到既
做炒散60一個鐘點搵到

俾錢食佢既男人係咪盲，好撚樣衰

More

同行

做雞拼出物業小王國!

有冇花生

玩幾次hg 都冇咁嬲

呀k咁出名

條女好似上過殘酷一叮

私影

才藝大家姐

咁又唔好講到咁
八成啦

做雞做到咁勵志？

容乜易個個女仔都有樣學樣架，呢D敗壞社會風氣既野可唔可以告佢？

把聲成個男人咁
話無變性人都有人信

食得多好野要食番平民野中和番

睇衰咩

咪又係雞

睇新聞d事故整到好大鑊都唔炒
佢有咩過人之處

2.5年前股市輸左40萬
護士讀5年？
25-2.5=22.5歲=畢業果時
買完深圳層樓都仲有40萬可以輸

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

介唔介意我問下
其實簽 employment contract 係同 HA 簽, 然後由 HA 決定分派你去邊間醫院做?
定係各間醫院嘅 HR 部門各自為政?
KWH 係咪有分別? 當係 TWGHs 聘用?

邊個係原名?

指教下

真名叫曾上遊？信佢一成 雙目失明

中英文名都假

成個訪問有邊句真

女人搵錢真係易 永遠有班男人不停俾錢佢地

同果個fb description吵合

其實好多人都知
「時間充裕」既真正意思

私影係真

咁都俾你搵到

2個鐘任屌？

7000蚊都屌正傻閪

呢家

酒店相同wechat唔係同一個人
但相頭就係沙律

唔介意接手

快D比我屌啦

個鼻好似成龍咁大

搵食啫

彌敦道貼滿夜場POSTER, 咪又係用三上悠亞做POSTER

難道你上到去, 真係有個三上悠亞比你咩?

玲玲師傅話齋:
鼻頭好有肉 內心就無毒!

叫k_ _ _

屌到四孔流精

hit完好耐下啦喎師兄

ate 係佢幾年前做G 的藝名

發夢聽過

巴打識嘢

呢條女真係當人傻嘅

between 以前叫Kate Tsang 唔係叫Charlotte

hit乜撚野

唔識字?

喺香港做雞都發達

巴打好有經驗咁

當時首期為50萬元人民幣，按揭還款年期為30年，月供7,000元人民幣。

你未grad就拎住50萬cash
點玩

從佢對波、樣、聲
我100%肯定係人妖黎

咁既樣真係有job接到 ？

佢仲有大把圖/片啦。 睇呢度巴打回覆應該都唔少人有

由心覺得佢叻 有眼光，做好多同年紀既人唔會敢做既野，肯花時間去落手落腳睇樓，唔好話佢，我就黎3張野都無動力去咁做

差d以為阿gem黎

咪傻啦，大陸樓出租
大陸D人巔嫁，你試下租完收番層樓，睇下要幾多錢再裝修過？而且建築質素淨係頂到5年，之後維修費仲多過你收既租

另外個租客唔交租，你自己上去收？死都唔交你又奈佢咩何？

四百幾萬一層十里銀X都係四千蚊租炸，扣埋管理費雜根本就冇幾多錢落袋

好心隻雞想吹都搵多D料先吹啦

有啲相帶咗黑超係有啲似
呢張仲似呀漿

下，同一個人？

自己諗

大家講緊佢價錢牌

冇波影性感相有咩好睇

估唔到佢係啲咁嘅人

你唔明我意思
照你意思即係沙律俾人盜用？

睇黎有幾位巴打都影過佢

成個月無洗頭?

一睇就知假髮啦呀嘛..

利申返先，啲相唔係我影。

more

擺明用假髮慢一流出都博無人認得

用個咁嘅假髮仲要比7000銀

btw, 件肥佬碌柒又短又軟

有冇人SEND比佢老母睇

碌柒又長又粗又硬嘅話洗撚比幾千蚊屌呢啲樣衰女咩

大波咁多，唔係佢下嘛

比得起幾千蚊同佢軟唔軟短唔短無關係嘅
二三千有得屌俄妹啦
比七千銀屌呢件只係反映到佢又肥又柒又短又軟

don't know what 7 you say

如果佢上左岸 咁佢都係嬴家

證明你係啲比幾千銀屌劣食嘅人囉

其實篇稿係咪廣告嚟 141廣告都慳返唔使登

goodest logic

花生

東方教人做雞買樓

好想知咩澳門樓2017係190萬，上年澳門樓市不低啊

其實睇完樓上post啲ig相 我ok

利申萬年單身狗

好撚樣衰
影衰曬護士依個職業

如內地演藝事業有突破，大尺度私影將會加價，或停止裸露拍攝，預計2019 年

條女比人炒㗎 講到自己好興香做兼職

發夢見到佢讀書果陣己經幫中坑呀叔龍友影私影
細細個已經好想出位
但佢屋企真係窮 份人好慳
係估唔到會走去做G

本來打算睇佢點解咁叻
點知有花生食

Btw做 就叫返自己做 ，睇唔起護士就唔好自稱護士

多圖please

未畢業已經可以有錢輸40萬, 跟住好快可以比5萬首期買大陸樓

影衰護士呢個行業
原來是臭

條女以前叫Kate
成班都知佢極品 份人古古怪怪
實習都已經衰過幾鑊
畢業無耐畀醫院炒
篇報導竟然自稱兼職護士

冇working license虛報自己係醫護人員,已經拉得去坐花廳

衰咩
佢究竟有幾多個名

留名食花生

出左牌未 去nursing council

好想知衰乜會比ha炒
利申同行

牌就無畀人釘到嘅
不過比醫院炒永不錄用囉

(私影雞，有圖有片有聲）發覺ig啲女話自己唔係ptgf 都係此地無銀

Innocence

大學個陣叫曾琛善

推

lm

做雞買樓,都好過買埋D名牌/旅行/飲飲食食/還債既

樣又豬,有人肯比$算係咁
當一個5千,做100個>50萬
萬人斬不是夢

不如拎D錢去整下容,識返D有$佬,好過咁cheap萬人斬啦

btw做雞既人其實咩心態,為$周街賣西
會唔會前世係日軍搞慰安婦etc
今世狗沖做雞?
除左咁,真心諗唔明

可以逃稅 走資當然好啦

佢野野收CASH

稅局真係唔撚知

咁嘅樣冇波冇腳又老牛聲都收8000？

返深圳d老細一晚都比過萬啦

可能鍾意扑野，又食又拎

話我偏見都係咁話
屋企好窮既女仔嗰種貪法真係唔係講笑
有護士都唔做 為錢走去做雞 少少道德底線都冇
搵女朋友起碼要搵d 正常家庭出身 唔係真係娶隻雞都唔知

地產演員又叫人買樓

俾人炒都可以返去做pt咁兒戲架咩

見過，做保險雞同倫敦金係兇狠到完全冇道德底線

巴打同佢同班？

報紙嘅野 任佢講啫
佢講乜報紙佬寫乜㗎啦

又哄人接火棒?

推上報

勿相認

私家醫院都有人出黎撈...

睇隔離post 8000兩個鐘
屌你800都唔屌又樣衰又冇波

唔係相認
只係問下啫
佢果陣係咪無朋友

做雞出現金點做按揭過壓力測試

中學個陣已經叫曾琛善
By the way 佢點止三四年前出黎影 中二三已經影緊私影 仲拉埋個妹一齊影 全校都知
個人覺得啊妹靚啲
估唔到做做下做埋G姐

做雞做到光明正大咁出黎洗白自己

無朋友㗎
份人太過古怪 極度騎呢 人見人怕

個西比人插到臭

又無波又黑lin又the皮

睇片都知條女唔係正常人啦

阿妹靚啲你都講得出

兩個都柒嫁喎

留名

有巴打識啊妹？

有無多啲隻垃圾臭雞啲相 send比佢家人睇

佢係咪上過殘酷一丁？

香港地女人搵銀真係易過借火

講個笑話：男女平等 女權 #metoo

講自己做護士原來呃人
仲要係雞 8千蚊2個鐘任出

影衰護士

可能佢係扑野先著護士衫既護士呢

個鼻大到

7000 1q 啲朋友 ？

把聲細個已經老牛聲

佢老母可以拎到十萬出黎
佢窮極有限啦

我唔明d女，明知身有屎，就好心咪上報啦。。。之前100毛個個好賤呀你又係咁

狗都唔屌

平胸黑提支那血統

100毛個個都係講左句好賤姐
呢個讚揚做雞買樓，笑窮不笑娼
冒認護士

有片？

呢條女佢無咩所謂架，佢當免費賣廣告架咋
講真香港做G 嘅都ok多
但做到咁光明正大佢都算係極少數果堆

[/quote]

Match

咁k姐真係護士黎嘅
只不過係畀醫院炒咗
唔係佢自己話無前途自動離職轉Pt

係咪掛住護士個牌頭可以叫高d價
咁佢當年未讀大學真係好功心計
護士係煙幕 做ptgf私影先真正目的

制服誘惑

件臭雞俾帽人戴仲要博上報抵撚死

咪撚玩啦
V姐咁仆街都話高質

好多model都要wechat問 同佢講有人介紹

佢就會開特別影相服務比你

呢件都8000?
咁想當年 karman choi 3000 定5000 又唔貴喎...
karman 個body 都正D 啦

話時話有無巴打有佢消息

啲記者質素低撚到
人講咩就寫咩，人肉錄音機咩
啲網民都找錯處都捉到咁多
你寫得人專寫到咁差，真係抵你搵萬頭

好心google search學下陳曉蕾

冇㗎喇 曾小姐俾人踢爆咗都好
都叫有樓吖

邊間u

做雞做到上報

跟據國家法律，賣淫需判處三個月監禁

真人好樣衰
不過Pink lin靚鮑
尤其之後剃晒，白虎

我意思係Karman Choi

"護士" 深啡lin 牛肺

小姬子即係佢

係香港有塊閪緊係做雞搵錢最快啦 我地都係差塊閪咋

你有撚點好雞呀
追post 啦

Vienbb $8000 我屌呀
呢條豬西貼返8000我都唔撚屌啦

而家D雞咁無常識既 做得雞就要低調啦
而家掦開左邊個幫襯

癡撚線，做雞買樓都可以上報紙

2960000-（1750000+供嘅利息+雜費）
就係淨賺

賣撚咗仲洗閪供30年咩
如果你係假膠 你真係太成功了

點解香港d報紙佬咁垃撚圾
做雞上樓咋? 有幾撚巴閉?

好意思上報

佢做一次雞都收8000，豪無難度

咁嘅樣做到咩model？

萄葡女人不如儲錢整容變性算啦唉...

晨早坐住巴士loop呢d爆料post真係心涼

名人價 叫高d tim呀
之前有樓有高潮條女上完新聞 狗仔隊即刻報佢同有錢佬一齊啦
呢件好樣過果件咁多 點會冇人幫襯

家陣做雞係咪要高調個價先高？

謎之收入好難係銀行做樓按架wor

佢叫Charlotte同改名上遊前叫Kate
小Kate子

你肯定呢個係華人唔係東南亞島民？

好撚樣衰 2百都唔值

香港男人好仆街
相執好Ｄ陀地掛名學生妹，靚模
就7000都上
141先幾百
質素一樣

This is Hong Kong

人怕出名豬怕肥

雞怕肥

把聲男人嚟㗎??

我想問佢第一層樓升值放左。仲要第一層樓比左50萬首期。咁點解買第二層既時候會唔夠錢要問老母借？

Fake news

又係問老母借錢。

此post已完

巴打加密放張相益下大家啦
當然我都係指 karman choi

老實如果而家有佢contact 我都想約佢影

呢啲咪醒目女囉
咁多女人做 啲錢走去吃喝玩樂，佢就識買樓

唔係有咁多又蠢又咸濕嘅男人幫襯，佢又點會咁快買到樓呀。連登仔唔屌，大把有錢傻撚爭住入西隧啦。
人地睇到呢篇野，笑鳩連登仔月入得果十萬蚊咋。無計，鬼叫連登仔做鴨加賣屎忽都搵唔到咁多咩。

陣間班女權又出屌鳩你地架啦
女性身體自主 與你何幹?

今日嘅7000 唔等於一年後嘅7000
因為time value of money
要計埋個利息 再discount返嚟買嗰刻 再成串加埋
咁咪有上面粒數囉

地球上那裡有地方叫「內地」，無這個地方都可以置業，老作都要有根據！

唔好咁認真啦
講所有野都係掩飾佢唔係搵好多錢
廢事比人懷疑
講大話求其過到骨咪算
好大機會全部自己比錢

其實買樓賺錢同買窩輪+孖展一樣
都係槓桿原理

股票仆街無仇報
樓跌班仆街走出黎嘈

咩道理？

有錢乜撚都做倒

人地一年就賣左啦
time value of money?
我當佢真
296萬-175萬
百2萬-供左一年 7000X12-律師 裝修 按保咩咩柒柒
都係20萬到
我當比人扣起少少 (大陸玩法)
淨袋60萬啦??

人地自己賺 辛苦錢黎架

大學囡囡, 價錢高D可能係合理

有冇無碼相流出呀

果然有閪就有價 扮咩正經打工買樓
咪又係

[url](私影雞，有圖有片有聲）發覺ig啲女話自己唔係ptgf 都係此地無銀 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

sor 我其實想回返樓主嗰個問題
佢話唔知點樣7000 供30年 計到條數出嚟

係問恩客"借"錢

你咪玩啦
佢屋企窮到咁撚樣邊度有錢
佢每一蚊都係自己搵返嚟

係集資

好撚大決心

搞到而家出晒名...快D搵返正當行業做啦

g

咪寫撚咗借十萬囉

百份報笑貪不笑娼

係咪摟D病人屌西 制服+2000

不要說：有護士唔做走去做雞
嘗試說：做雞諗住轉返做正行，雖然唔成功，但志氣可嘉

文中指佢有借老母10萬人仔做首期。

其實我好奇啲條女邊到黎啲錢

你真係信
估唔到咁細個就識玩洗錢

樓主真係洞悉天機
個名講出左真相

佢好細個就出黎做，有錢唔出奇

廣東人

講啦

原來舊登已經有人講佢
愈搵愈多野睇

小時候,
我總以為自己天生麗質,
是世上最美的女孩,
這個想法,
持續到中四,
結果換来親人,同学的嘲弄,
直至當了模特兒,
才知道自己是那麼平庸，
比我美麗十倍的少女大有人在，
即使好多人找我私影,
我的賣點只是技考，不是樣子，
化了好妝，様子依然那麼平凡，
我意識到我不應奢望找到白馬王子，
即使找到男朋友又如何？
我根本不是其他少女的競爭對手，
論身材，樣子，性格都是。
不過我從不自卑，
即使沒有人愛我，
我也可以生存，只要我肯學肯捱。
我早已假定是一輩子單身，
我知道我該怎樣走我的路

講啦屌你老母
樓上班智障講野細路仔咁
問你點解炒
就答埋D ON9答案
"鳩啲乜就廢事講
總之係連一個唔正常嘅護士都唔會做得出嘅鳩野"

關你鳩事咩屌你老母
你老母個仔生咗你出黎真係悲哀

後尾剃咗啦

求其改個名，點知有花生

好老實講成8千蚊Q真係唔捨得叫,好撚貴

如果係真，佢都算真係好有上進心，冇父幹就用僅有閪幹，總好過做廢青
不過走出來出篇咁嘅文就真係攞嚟柒

咪玩喇，如果唔係掛個私影模特兒名，800都貴喇 所以話門面係幾咁緊要

咁樣衰做雞

D毛好正WO

笑撚左 原來真係細路仔黎

返去讀你嘅HD社工啦弱智仔

其實佢係咪支那雞嚟？

唉 太垃圾
講完老母講學歷
執柒左佢啦廢物

祝巴打多福多壽

點樣重溫? 入去條link無野睇既

有冇, 冇打格

有，但唔會係呢度post, sorry 巴打

between, 有你都唔好睇
睇完J 唔落的

見識下啫，唔一定要J嘅

支那澳門=外地

想睇 鐘意多毛西

咁撚鍾意上位

仲有無圖

男人事業由低做起
女人事業由雞做起

正路呀

8000

mytvsuper

我唔係呀，聽返嚟
你係？

8000蚊咁撚貴

做雞做到買幾層樓

語氣重左sor 都話明供左8個月

討論下啫，唔使sor

女人整下容，打扮下真係差好遠

攝影技巧幾重要，影到佢都幾吸引

聽講佢psychi

佢都幾醒 識係沙井松崗龍崗買樓
佢應該係同我同鄉，不過係都係新橋個邊

有大陸人教路 中學已經返大陸影相

咁教路個個堅醒，因為鄉下係沙井，好多人都發咗，連我都有層樓揸手

應該無整,整過無奶由仲咁樣衰嘅.

係邊有原片

殘酷一叮單野經典
30秒畀人叮咗所以就喊博R多幾秒
返到學校全級都笑鳩佢
有人剪埋報紙新聞返黎

護士巴打唔好吊我地癮喎
快講

所以話有個閪幾好, 咁撚樣衰都可以揸5層樓
仲要唔洗做野叻

17年澳門樓邊有咁平
如果咁平個個做業主啦

唐樓黎架 應該好細

女人有先天優勢

男人就要比D心機, 操下肌

肯做鴨都冇8K一Q啦

mytv super , 殘酷一叮第三輯， 第十二集

高登見到

兼職模特兒全職做雞

好撚樣衰
仲要係由細到大都咁樣衰，救命

喂,之前有個post成堆做雞對話圖,去撚咗邊?俾連狗del咗?

咪呢度囉傻閪

thx,太忙又搵錯keyword,呢堆對話圖一撚定要留

$8000兩個鐘帶套無限

上車好方法

屌， 原來佢係poly 畢業， 聽個組媽講呢個上游原名叫琛善 , 住屯門， 係佢師姐， 做開 hall , 仲想帶我組媽入行

有西就有樓 公平咩

點解啲人唔去幾百蚊一樓一叫雞
去叫呢啲少則千幾兩千，多則兩三千嘅私影雞/ptgf

明明質素都係差唔多

其實呢種人都好恐怖吓

唔怕比人笑，唔介意其他人點睇佢，仲要有上進心

果陣佢收幾錢

即係大大聲講自己賣閪買樓
得架喇 明架喇

有個打把仔屌撚柒我 唔再爆

佢都冇住過hall

睇左bubble段片
樣衰兼冇內涵 $80都比多

你地唔好再中傷人，人地唔係G，只係 PTGF。

我都想講佢無住hall